今日一點半觀塘遊行啊！熱門一個Post都冇！？

做完壯舉喇大家準備好去觀塘未

借位

被控義士們依家點？

推推